## Golang api demo
### Запуск контейнера

```
docker-compose up -d --build
```

### Cсылки

```
localhost:8080/update
localhost:8080/state
localhost:8080/get_names?name=Name&type=weak
```

### Настройки
настройки приложения находятся в корневом файле   **.env**


### Описание проекта
описание к проекту находится в корневом PDF файле ***project_description.pdf***

### При ошибках
если во время запроса роута /update возникла ошибка сервера, то неоходимо выполнить комманду
 ```
 docker volume prune
 ```
 Она может возникнуть если предыдущий контейнер запустился с ошибкой